冇不反對通知書係咪又係照出 怕撚咩

冇不反對通知書係咪又係照出 怕撚咩
今次機場仲有遊客照住 怕乜野??????????

【跪求大家入黎睇下，我好想香港贏】關於鬼關於衝動